有更多本地Rapper 出歌為香港612出力加油

前日聽第一次 已經覺得好撚中
到依家聽多幾次 發現個hook 分隔左掉催淚彈嘅情形 然後開槍 到最尾係堅屌出泥
唔知係我過份解讀定點 但有出到去守嘅人一定明我嘅感受

Music speaks 天佑香港